說好的各有各做、不割呢？

人地有人地做法，你有你做法，所謂各有各做。
點解開始要求人地跟你認為最好個套？人地做得自然覺得正確。

今次冇大台，有嘅共識就係個幾句口號，所以唔好突然自製啲新共識去叫人跟。
如果你真係以大局為重，應該想辦法為同路人護航，而唔係要求他人改變。

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

和理非太耐無唱歌，要唱下歌先高潮

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

各有各做既真意係
大家行唔同路線去同一終點
而唔相撞
但你無理由一句各有各做
和班非打緊溫情牌道歉
同一時間勇武四處裝修私了嫁嘛
反之 藍絲打緊人
勇武覆桌 和理非都無理由行出黎做阻膠
各有各做唔係各自為政
而係各施其職而唔對對方產生負面影響

ps核彈都唔割

各司其職

咪係囉，文宣想做就做

勇武今次行得前咗少少，但唔好話叫勇武停！

呢度要人!
事緣，nba火箭隊總經理因為發表撐香港人言論
依家正被中国5毛瘋狂欺凌及攻擊
係香港人支持民主自由既，有Twitter 戶口既，請去幫拖!

That is a very good undertstanding of the spirit in parallel processing.

Is that how our computer chips are built ( duo core = x2 channel, quadcore = 4x channels,... )

Parallel processing achieve the same goal.